呢位工友，咁撚大雨係到食飯，係愛定責任啊？

係肺炎啊！屌你老母！

講句野都唔清楚 地盤

係林鄭啊屌你個閪

有啖飯係口呀大佬

中海

行到呢個地步都唔屌政府
當然啦 兩次7500 再加1500 加埋10000
係好難出聲既

幾好樣其實

巨量文宣 ，要所有人全世界應清哩班狗官令香港人食飯都唔安樂，要所有廢老知道你地投票比班仆街，後果就係咁，唔係香港人要攬炒，係班仆街 /狗官/支那人所做既一齊做成今日既香港，仆街港共狗官必須負上所有責任！

零分
柒婆先啱

係肚餓